人權及民主法案在參議院排程238位

看來眾議院沒有大問題
但參議院這個排程看來沒有那麼快？
有辦法令參議院加快審議嗎